召喚痴線西（56）1118救埋大手足

光復香港時代革命

頭班車

1118 跨界別大三罷
集中post

我知道大家對個藍絲微博kol好嬲
但希望痴線西討論嘅時候善用返不推文
舊post講完無人理

黃subscribe 藍退訂

扮理大degree畢業實質理大HD畢業嘅蝦乾深潛左一日
唔知佢同一樣係理大畢業嘅小熊貓見到師弟師妹咁樣有無做過d咩呢？
結婚相又識返理大影話好多回憶乜乜柒柒
母校有事第一時間龜縮繼續平行時空

我d poly 朋友好多都出去 出唔到都係咁
有價值就話回憶乜乜柒柒，有事就深潛

淨係識repost 文宣
得喇 好知性呀
自己住九龍又話母校好多回憶母校好靚幾時出去救人呀？

原來佢得HD咋？屌，見佢包裝到自己咁知性，以為佢最少有個degree

今次魚嬸令我改觀左少少，又出錢，出力
唔只基本文宣，好多野都有repost

我印象中係hkcc喳 唔係poly main campus d hd

[黑警家屬呃人講夢境 再叫手足自焚搏輿論] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (6)

YouTuber黃藍List（加證據）持續更新

#216

點解仲可以post相 整容雞 btw係尋晚cap

lm

Mon post呀蝦乾
唔屌過都唔post story

其實間公司都on9啦 扮情侶？
邊個寫包單唔會有人踢爆？
宜家自食其果

Lm

屌佢老味 咩時勢呀 仲出埋呢啲on9心靈雞湯文 加張以為影到自己好仙氣嘅相 窩你老母心咩
好撚憎呢班女人
story po下文宣就當交左功課
實情繼續風花雪月平行時空

係咪香港搵唔到食加比人屌要返大陸取暖呢？

佢地前排唔係一齊去完旅行咩？咁快del左相

記得用不推文回覆
1118救埋大手足

點樣可以搵到佢個微博？試過打佢個名搵唔到

要簡體字...
睇之前要有心理準備

唔算啦
只係佢去返適合佢既地方

同埋上嗰個星星微博睇
已經搬返番佢老竇老母間公屋
抵撚死之前唔係好威自己搬出黎住咩
又日日開直播話幾撚頂唔順自己屋企人
搬出嚟啲劏房好威㗎
而家咪又係死死氣搬返嗰間公屋
做人做到咁真係好樣衰

痴撚線睇完都唔明點解佢可以講得出啲咁嘅嘢

大家唔該認住呢一個冇良心嘅人
喺微博講埋啲嘢簡直係不可思議
啲大學生個個都喺度抗爭
佢仲要上微博喺度嘲笑

做佢條仔就真係爽
又食又住 一蚊都唔駛俾
過多幾年讀完書拎咗個中醫牌就一嘢飛咗條女
曾肉含到時你就真係慘過過街老鼠

都唔明點解仲可以一齊去旅行

俾籠困住既雀仔，只會覺得係籠入面飛既天空係最大

話人睇假新聞，佢睇個啲就真係假啦

收翻埋棚牙啦屌你老尾 見到都唔開胃

救命 柒小陣 快啲搬去大陸啦

之前講到自己幾慘 咪跟佢條仔返大陸住囉
千祈唔好帶埋佢條仔過嚟香港做香港人
香港已經唔再需要多一個廢人
睇條仔個樣都係呃想身分證嗰啲

呢啲人針唔拮到肉唔知痛
泯滅人性
咁鍾意大陸就番上去啦
民主自由唔啱你架星星

支持追擊呢條臭閪女猩猩

屌呢啲人都叫有抑鬱？未撚見過有抑鬱嘅人咁臭串

難怪佢生得又肥又柒
相由心生

岩岩睇到佢微博仲話下年返支那發展添呀

屌 呢條肥婆樣柒心地又差 係香港搵唔到食就上微博取暖 好嘔心

善用不推文要講幾多次

肥西曾鎧晴咪得把口
之前口口聲聲話情願炒散算
而家又話驚比人認得出
佢估自己係張柏芝咩？
個個都認得出佢？
咁驚既話做洗碗阿姐 咪唔駛見人囉

我真係好期待睇佢返大陸點樣乞食

不推文呀 唔好咁簡單嘅嘢都唔做

拉

講靚又冇佢份 論學識又唔關佢事
拍啲片上去中國大把人取代到佢啦
除非拎香港人呢個身分呃食姐

算鳩數啦佢
大陸大把整容雞邊個睇佢呀

對唔住唔記得不推文

拉

sorry唔記得不推文

依個身份都唔好洗啦
上面講靚既大把，有學識既上面都大把
淘寶開箱上面仲熟過你，精過你
咩叫想搵工但驚間鋪俾人攻擊
個個都認到你咩

More details for 整容雞

去走水貨囉都幾肯定走水貨都唔夠蝗來

各位絲打 小妹想見到大家 一陣係尖沙咀見

有朋友同nicksung做過野 話佢attitude差 洗人唔洗本
隻眼生係頭頂
同其他外藉model差好遠

萬事小心

呢間野尋日到依家仲咁得閒出story叫人買野？
利申外國絲個cap圖時間有時差

Sorry唔記得用不推文

屌佢老母！
自己喺香港撈唔掂，依加喺到鋪定後路去支那發展，都唔洗講啲咁嘅仆街冇人性嘢呀嘛，做個護旗手咪算撚數囉
佢啲咁嘅屄人言論夠膽就拍條片po喺YouTube 我睇你出唔出撚到街

得十幾個讚

Sorry手快快唔記得不推文

返支那做咩先？講到自己返大陸「發展」好威咁 有料洗撚返支那咩 書又讀唔成人又大舊衰 以為藍就可以賺到人仔 照下塊鏡先啦曾鈺孄

佢有咩可以發展呀 靠佢個支那仔咩 人又樣衰又賤 反去乞食就有佢份

不推文回覆呀屌你老母

有無絲覺得ns其實唔算咩男神
見親佢都係chok個乸埋口面既樣

喊？喊你老尾閪

香港電台做民調，請入去 「不支持」解放軍清理路障

可能佢唔知 但相信係善意嚟

星火個户口星期四先停喎

加官方兩隻字係咪威啲
定真係覺得自己大紅人好多fans？
慘啦...垃圾post先得個5個like

星期四先停喎 邊個腦殘？

dont make stupid people famous
況且本身無人討論佢真係唔知佢邊位

梗係要famous啦
要全港人都認得佢等佢街都唔敢落

之前R花花搏fd
點知人地對佢完全冇印象話唔識佢
佢都講到人地嫌棄佢名氣小咁
大佬呀唔好咁痴線啦猩猩

無知一問佢點定位自己係kol
我諗唔會係beauty架可

Auman 比狗拉左

Auman
元祖youtuber
佢同ming狗真係高下立見

相比起三家姐，你睇吓大地之母！
三家姐條臭閪縮撚左去邊度呀？

Sorry 係大地之嫂，自膠

又話好嘅壞嘅一齊去面對?
今晚有冇出去救埋土細路?

要幫嘉利酒店賣生蠔廣告，都喺紅磡架，唔順路過去聲援poly？

係啊 之前炒 過marisa無咗另一個friend 之後又r翻個rm friend

屌

佢自己講左？

屌，睇字個時見到「兩姊妹的單親媽媽」，又見到張相個媽媽係短頭髮，已經估係咪佢

手足們一定要平平安安

嗰班平行時空kol！係呀話緊你呀！知唔知醜呀

佢早幾年幾正!! 仲玩緊rowing果陣
不過依家就

題：PUBLIC IG jenifercpy咪撚再公開手足逃生路線！

我今日睇都覺得好心up
兩姊妹肯為公義企出黎做前線真係唔容易 同樣都睇得出媽咪既無奈同無能
希望佢地兩個無事 早日同媽咪團聚

定我過份解讀

佢同陳怡舊垃圾幾時先會徹底收皮

成日覺得呢件曾鈺嫻好大陣寒酸味
之前睇過佢一條片 開口埋口都係粗口

垃撚圾港女

屌 我up錯咗無遮名嗰張 好對唔住
sorry...

係呀係我講呀點呀
睇過一兩條片又有印象佢中大先問下
之後都有絲打補充返啦
有病冇啦啦係度單單打打

原來唔係得我咁諗

有冇片 share?

可以開始追擊模式

可能大把呢度憎既kol都有做緊實事但冇講出黎
仲比人話平行時空

單打完唔認
最好係玻璃心
btw,呢度憎既kol可能都有做緊實事但冇講出黎
仲比人話平行時空

笑死

X2 做乜鳩呀佢
本身都唔知係佢講
而家自己衝出嚟

唔知佢係咪趁rb訓係地影相
好似spoonchan雨革係隧道影相咁呢

對住啲港女就算鳩數啦
更何況成team bomba都係垃撚圾

唉，今晚邊個瞓得著

最後個媽媽

係咪得我覺得個猩猩連藍都係扮出黎
純粹想圍爐同搵人互片攞存在感
明明就唔留意時事但又要扮晒藍
諗起都辛苦

埋唔到黃嗰堆
所以決定深入虎穴 扮藍呃fans

失業咁撚折墮咪喺屋企做吓藍屍bot打發時間r撈
唔係24小時咁得閒點過

想做第二個光頭警長
但sorry你喺大劣人眼中你什麼都不是
你只係一個唔讀書又唔做嘢見風使舵嘅廢青

原來suenn今日有po嘢
仲極淺黃過ming仔

記住係好似/懷疑咋！吉人天相！唔好有事

要賺奶粉錢嘛
都要留返啲viewers嘅

希望走到

可能想行陳怡條路 可惜學歷太低又無出過國 班崇洋支那西都唔buy佢

佢真係衝出嚟柒

Ming仔一個show先兩萬？
佢出一個post都唔止啦

記得佢搬去劏房之前, 佢條大陸仔好似搬左去佢父母屋企一齊住
而家都係?
真係好撚樣衰, 帶條仔返屋企住

佢條仔真係終極廢柴
同隻垃圾猩真係襯到絕

落得黎香港讀書嘅大陸仔都唔會窮得去邊
係個星星咁撚on9包食包住姐

同意
不過有條女貼錢貼大床俾你, 唔通唔要咩?

同大陸仔講骨氣

呢啲女人真係好撚賤
貼撚埋大床 包食包住 仲要俾人屌
重點主角係一個大陸仔 救命
驚死自己嫁吾撚出咁
等條仔畢咗業 你死埋一二邊啦

同埋我覺得正常都要退租嘅
得條女一個月當佢搵12000
$8000拎嚟交租仲要養埋條仔
唔怪之得見到佢成日喺屋企煮飯
搬出嚟咁寒酸 好心佢一早就唔應該搬出嚟啦 又要懶鳩叻
真係鄧佢可憐 可憐蟲女猩猩

佢真係虛偽到我睇到都起雞皮

呢啲couple好可怕，生嘅後代一定好差，老豆軟飯大陸仔靠癡，老母cheap到死為錢扮藍奶共，樣又柒下一代都唔方靚。

對佢無咩興趣 但好似之前碌ig見過 似係啲幾自戀嘅人

我屌 依加咁嘅時勢 同我講通靈？
洗吾洗幫你揾埋你老母一齊通？

吾你老⋯⋯

諗起佢仲係淘寶淘左勁多垃圾返黎

對於大陸人呢啲算係新科技？
睇個款 又係女猩猩俾錢

隻大陸狗真係好樣衰，隔住個Mon都覺得佢個身有浸臭味
女猩猩為咗人地係未來中醫貼埋錢比佢屌

再話ikea唔sponsor佢

點解啲女咁鍾意得閒po埋d香港加油攞光環，但實質日日hehehaha食好西

上一代已經係啦
全家同親戚支那人 好似老母定老豆欠債家嘈屋閉
老母食煙食到全屋臭抖唔到氣
而家要搬返去住 正
大家都係藍唔同命 軟飯王brandy就住綠茵山莊

自拍喊相

乜水 幾樣衰下

都唔知做乜9，係想光復香港就行出嚟做實事，除哂衫自己喊相mk仔都唔做啦宜家

Sorry我應該用不推文

咩叫或者係啦？

佢仲要貴為理大校友

我諗佢都係present得唔好姐

我有冇睇錯佢咪留緊眼淚？
俾仔飛？

呢個時候講錯嘢好容易俾人追擊

真心CLS

做乜撚嘢呀

啊jadelam 話睇中醫去胎毒喎
去極都去唔晒啲tg毒㗎喇住咁近

祝佢生畸胎

Sor 笑左 jm9

想叫佢着返件衫先

祝佢早日早產

啲毒三十年到會排走啦

Balu ig變左咁

如果佢男朋友真係考到牌，搵到野做
都唔叫無所事事，都叫有啲貢獻。
但好有預感呀星姐到時會係咁話我中醫男友xxxxxxx

仲有到時！到時條仔就飛撚咗佢啦！有曬中醫牌，想食咩女都得啦！

出事了

留名等睇分手時，猩猩會成個怨婦咁爆大陸狗啲嘢

中醫好勁咩猩猩真係目光短視

佢14年考DSE 好似95年出世
當年立23條佢先得10歲都冇
佢識條鐵?
我懷疑佢講緊2014雨革
到底點解可以咁冇腦

我就唔信佢條仔嗰款支那寒酸樣就算考到中醫牌真係食乜女都得呀

佢咁嘅質素唔通氹到高質男落搭咩
正如娶唔到港女嘅港男剩係娶到大陸女人做老婆

平時已經係到做冷氣軍師批鬥邊個有post story邊個冇post 而家害死人真係多得你地唔少

之前大陸西仲圍爐呻佢條仔搵唔到食

佢之前話自己黃轉藍真係笑撚咗

正想講 個陣鳩知咩

之前好似話佢94
成25 6歲都戇撚鳩鳩咁

周街唱完自己老豆咪又係搬返返去
又話同個支那仔屈係間房好辛苦 咁做咩又搬返去住啊

點解淨係帶一隻走 佢講到佢老豆害死隻貓仲留隻貓係果到？點先可以養死兩隻貓？真係成家都係廢物

ZALORA

Shein
Asos
用開依幾間
質素比淘寶好太多
大部分都係200蚊樓下

唔該哂上面啲絲有冇日/韓系嘅share吓

仆你個街
屋企有養貓，咁點解唔裝網？
你都有份害死隻貓呀臭西

Shein似淘寶衫，都係大陸出貨

一啲都唔似囉

DEJOU/GOGOSING韓國網黎 啲款係韓風文青果啲
同埋都唔係幾貴 100左右就有交易

不割蓆不分化不篤灰唔係比你班冚家鏟KOL用黎做柒野呃like搏同情既籍口呀
真係有心既就行出去坐言起行去救人
唔係係度喊住影張相話心痛然後繼續平行時空
光復香港時代革命唔單止係一句口號 係要實踐
唔好打大赤肋影張爛鳩喊相加埋呢句當做左野
唔好侮辱左呢句野
仲好意思話人mean
無人想同你stick together
我屌鳩你個爛臭閪食撚屎啦你

直情係
Shein / Romwe 都係大陸野
淘寶衫Markup左 呃鬼佬㗎咋

Shein係中國貨扮外國貨 記得之前有人講過

我唔記得左94定95

唔知有冇人睇左黃安story
佢post左條咁既片出黎.... 佢冇撚野呀？

Sorry 大家
我柒左

唔知old news咗未，SHEIN 呢間嘢勁鬼，喺佢個website同app 都幾乎唔會搵到純黑色嘅衫，男女裝都一樣（事關我返工真係要搵黑色衫著）

試過inbox問點解但冇覆，online cs 都一樣，懷疑自我審查。

然後發現間真係大陸嘅，同幫襯淘寶冇撚分別呀屌

黃店
Littledreamerccc

仲以為自己get錯。。。佢乜撚野意思

thanks!!就係想要呢啲網 唔該哂絲打

仲無腦過yaki 唔怪得反面

Shein/zaful都係大陸公司千其唔好幫襯!!!!
利申: 幫襯過 質地勁差

反咗面咩
但我想講 黃安懶係傻大姐嘅性格 成日做埋啲失禮嘅嘢
喺外國鳩嗌 周街踎 踢拖著到核核突突去高級餐廳 以為自己好真性情 唔明點解會有咁多人follow佢

佢del左 已經睇唔到
呢隻整容雞係咪整容整到腦都冇撚埋 好好笑咩屌你老母臭閪黃安

哦。完全唔明你講咩。
應該大家都唔明 所以唔洗理

屌佢老母又話無錢，仲要去旅行on999
「旅行左幾耐」
好心啦有錢去旅行係度呻窮？

佢老公做狗嫁喎
仲要做咗好好好多年
因為呢個店主年紀都唔細

終於有人講，難怪佢好似完全冇表過態咁

做咩唔改名做littledog_

仲有台灣嗰啲Online shop
eg. pazzo sivir mercci22
高質唔貴又多款
成個衣櫃都係台灣衫咁滯

藍絲夫婦jadelam brandy
仲出新片仲要係廣告
平行時空 一人一負評呀

智障？
唔撚好笑呀屌佢老母

真係好撚智障 點解可以是非黑白調撚轉曬黎講
猩猩屌尻屎萊姆
你條仔呀無香港身分證係人都知啦 仲要搵五撚到工先格硬再讀書咋嘛 學生簽證同工作簽證係身分證 我地係咪生活係d不同世界呀
知你有mon po架 有咩不滿上黎唔岩傾到岩囉

屌 呢個女人整容整到腦殘？
真係好撚黑心

星星 我真心覺得你好撚慘
我諗你有小小嘢誤會咗 其實你形象比人就係寒酸 開口埋口錢錢錢 利益 可能你至細比你父母咁對待過 令你而家人格有小小扭曲咗啦

唔知你仲記唔記得你點樣借youtube嘅觀眾 自己嘅名氣去批鬥你𠴱個唔還你錢嘅朋友？ 不停開直播 公開人資料 你咁做又何嘗唔係”diss人”？你啲濕鳩蝗語唔撚想知

你一開頭話自己係藍都冇咁嬲 而家係屌鳩你扮中立撚啊 你咁撚叻咪死番上大陸囉 你咁撚叻咪用藍屍力量屌柒番我地囉 只係你慘到微博都冇人想so你啊

仲有啊 睇下新聞有幾多黃嘅係大學生 專業人士 似得你地成班低下階層？邊個養你地班廢柴啊？你老豆老母都係用緊立稅人錢咋 最好笑係咩？連你條仔都讀撚到碩士啦 連佢都知讀書幾緊要 唔似得你咁 一代傳一代 你老豆老母係廢老 連你都係咁

笑死 真心咁撚窮唔好學人溝女啦
做男人做到佢咁撚窮 會唔會有自卑心？
窮都唔緊要其實 但係一啲上進心都睇唔出囉
不過嗰個女猩猩都唔係咩好人
如果唔係都唔會揀呢啲賤種人做男朋友

我覺得屎萊姆算係咁 佢嗰句你收皮啦真係好撚正

之前Yaki比人屌緊佢係馬路中間影相同賣減肥餅果陣已經有人係度吹奏呢個蝗安話佢好搞笑

笑死我啦 原來佢個女猩猩有追開

講真 。猩猩
你覺得如果你男朋友唔係因為你包養佢
比屋佢住 比香港身分證佢 貼埋大床俾佢
仲會同你一齊？仲要係喺交友程式識？
立刻中出即飛死埋一二邊啦 柒頭皮

屌得好我欣賞你但打返正字係「唔」唔係「五」ok？
你唔係文盲 記得打返正字 錫哂你

柒頭猩出嚟講兩句呀

個件猩猩可唔可以快啲收皮
俾人嘅感覺只可以用寒酸嚟形容
睇死佢拍youtube都係為咗r撈r sponsor
而家冇人理到要上垃圾微博圍爐取暖
但又冇人想理你喎 以為同個啲港人港地拍片
就會有人幫你翻生 你慳啲喇好嗎

仲要tag埋何妖同咩警嫂 d tag真係痴撚線

btw 猩呀猩 其實你係藍既你可以直接認
唔好係度扮中立 點解唔認藍？
因為根本你自己都知藍尸係無腦無恥無良知既代名詞
（仲要大多數年齡層都係廢老）
而你無膽去承認自己就係無腦無恥無良知

本身我都冇download微博
見到猩猩姐咁樣真係忍唔住睇下佢講乜野
睇完真係好嬲好嬲好嬲 見着個個行出去
之後條廢柴就淨係識得喺微博取暖
同黑警一樣衰啊屌你！
你繼續大陸發展啦 你又肥又柒又小氣又多嗲
仲鍾意養仔 大陸究竟有咩市場可以容納到你喱啲垃圾？
好嬲啊 ！！你條仔爭你四皮又要周圍講
你老豆老母點點點又要公審下 你個fd差你錢又要唱衰佢
喱加你做衰野 唔理是非對錯 永遠淨係識得攞對自己有利嗰邊去講 大家屌下你就好似殺撚左你全家咁 你唔好咁撚柒咪唔會俾人屌囉 咁係從來都諗唔到一個住喺香港十幾20年(?!)既”YOUTUBER”完全唔愛惜喱個地方 見住佢有問題仲要周圍講 而唔係同其他香港人一齊守護佢
我真係好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲
同時都好唔開心 諗住身邊啲人同埋手足一個一個有事
呢啲咁嘅戇鳩係屋企劈tg再係微博度取暖

避TG~~~~~

咁講埋張身份証有效期去到幾時呀嘛

不過有個女人養埋、請埋去旅行，
支那大夫心諗：鬼叫我窮呀？頂硬上咋
肥西唔係以為真愛呀？
諗清楚個男人係鐘意你大山婆定貪你怨婦啦？

而啲對話應該唔好加密
比佢條仔睇下肥西點諗佢

shein 係大陸公司

得你人身安全成問題咩依家 個個出街都驚食tg俾人打俾狗拉啦
話同黃絲一討論 佢地就講粗口 呢個仲好笑
根本佢自己係極爛口
我記得佢有條片話新一年要戒粗口 點知片尾已經忍唔撚到

即刻加分

邊度有？搵唔到

你邊忽係KOL 呀
無人識你呀.jpg

講真 睇肥閪猩啲嘢完全唔嬲 咪又係普通藍屍嘢
見到佢生活得生不如死咁不知幾開心

哈哈哈😂大人大姐唔岩咪搬，講到自己又有儲蓄唔憂冇錢又做過好撚多份工咁有工作經驗，洗咩受你老豆氣啊btw 佢老豆明知有貓都開窗應該要打靶

唔會覺得嬲 只會覺得佢好戇鳩同可悲
佢係現實生活冇朋友到咩地步
先要上微博搵大陸人取暖

唔講唔記得，佢開live一齊批鬥佢個fd「Michelle」啊嘛，當然借錢唔還係仆街不過將人地放上youtube公審幾百人玩欺凌更仆街，私底下解決唔得咩？跟住我又諗起佢同佢老母去東京佢拍埋片鬧佢老母

Pazzo堅正
日系優雅&文青風格

有得揀先得架就係冇跟住識個大陸仔佢仲好自豪添

唔洗嬲講真啊，由一開始話自己淺黃到比人發現根本唔係，敗走變深藍甚至想返大陸發展都係唔成功，不停tag人地d hashtag有屁用咩！自己FF覺得自己會發達on99

咩片有個個屎既標題呢？

歡迎大家去睇猩姐微博，唔係鼓勵大家上大陸網，係當笑容片睇下

「我身為KOL」佢忍到唔笑㗎喎真係

其實佢講左咩，屎先會問佢係咪以為佢睇唔到？

但佢tag個d人，咩料呀？定係微博係要咁玩？

係囉 得個youtube 點樣俾人追擊？

sor9 改緊 唔唔唔唔

一定唔係佢媽 呢幾日出門口有見到佢地三母女 我仲同佢地打招呼
利申 同佢地住同一棟

唔知係咪我哋太熱烈討論佢呢
我11點令睇佢微博係700幾fans 依家有900幾 係咪我電話壞咗？

有撚病 佢根本港豬 求其po啲野當文宣
好撚嘔心

做乜9

拿拿拿 我搵到喇
佢仲有鬧娜美

佢吸毒啊

我覺得奇怪 乜佢同娜美係朋友咩

假大夫考唔到牌就走喇

開心share

唔係文宣
佢恥笑緊女手足

佢再讀書唔係可以遲d走咩

佢既身分證得一年咋 工作證咋嘛

呢條女顛倒是非黑白冇撚腦都算
仲要po野都要tag人嚟博關注r曝光率
真係好撚柒啊

講到底又係為身份證
但咩叫請唔起呢個學歷
要喺香港做嘢 又唔學廣東話 但怪人嫌棄你唔識廣東話 典型大陸撚永遠淨係怪人

好似全世界都要圍住佢地轉咁

多謝你哋分享！！！我都煩惱緊
Btw 你哋覺得Air space 點 都係台灣嘅

一路都唔係好知邊間平靚正 留名等睇大家分享

大夫工作簽證咋
女猩猩你以為永久居留呀？三粒星？

屌有好多
不能盡錄
上去睇下啦 佢會令人笑死
拿拿拿 睇下好啦 唔好follow
佢話比人淋紅油？全家起底？ loop過下你d片都知你住柴灣公屋啦猩猩姐 連你老母之前返邊都知啦 但無人咁得閒淋尻你紅油囉

Stop making stupid people famous
唔撚再想睇呢條猩猩d野

佢連自己深藍都以為自己叫中立

多謝提供笑話

原來啲大陸人叫youtube做油管
真係難聽過粗口

黃安 佢藍嫁咩？

我都覺 同埋微博個layout真係好un眼 我寧願碌走佢唔想睇

點黎嫁個字
Youtuber讀快佢？

咩事

推到全港都識佢 等佢街都唔敢出 快啲番大灣區共享繁榮啦猩猩

岩岩google左

油管：網絡名詞，指國外知名度視頻網站youtube，由於youtube在國內屬於封禁狀態，為了能正常表達意思又能夠發貼不影響，網友給他取了個名詞叫油管。而且很多人使用穿外網 工具看youtube卡卡的好像油管一樣滴幾滴油不流暢，所以也被稱為油管。

You同大陸既油讀音差唔多 tube中文係管
大陸人作啲名成日都係咁On9

屌 點解我會估到係咁解

最尾果幾十秒講得好岩

好鐘意肥波 估唔到有洋蔥
頭先睇真係差啲喊咗出嚟
最近香港人都真係過得好辛苦

頂絲打你竟然有珍藏e堆經典

好似係佢之前抄嘢俾人踢爆，之後自拍自己喊好唔開心大家放過佢咁真心好撚經典

你睇下佢post呢啲係乜嘢先啦。
咁都唔係藍？

佢個fd蘇淼淼仲有心過佢

suenn wong 你訓撚醒未呀 今日20號啦

佢弱智架?
工作/學生簽證同身分證係兩樣野黎

佢條仔係碩士?
咁睇黎一畢業就會飛左呢隻窮酸臭西

我覺得黎得hk讀書既大陸人應該唔會窮
不過有女貼錢咪扮窮lor, 有著數一定拎架, 大陸人係咁

點解唔返大陸做野呀
男既大陸人, 女既成日話大陸點好點好
死返上大陸啦

笑左下次做戲睇清楚先啦

佢之前有拍片講過幫屎剪片啲野 係咪果條？

所以youtuber係咪即係油管人屌你好柒

條友係影衰香港人嘅港豬
唔記得佢邊次旅行夜媽媽喺條街到大叫講粗口
個時都想屌佢咪撚影衰香港人啦
人地唔撚洗訓？
條港豬一開口就知佢咩料

連中出佢都唔想 好嘔心

傻大姐...比多左啦 唔識佢 但睇佢上面個story都知又蠢又心地差

係 就係𠵱單
影咗成30個story解釋又喊 柒到

Suenn張相ok呀

我都肯定唔係佢媽咪囉 同埋兩姊妹都係鍵盤打手 點會出去

叫返佢曾肉含 佢好憎人咁叫佢

佢提過佢男朋友黎香港就係因為香港中醫人工高啲咋嘛 正宗又要黎香港但又香港的垃圾大陸人

不如出面另外開post狙擊隻大猩猩
俾多啲人知道佢啲惡行

我覺得佢係無腦on9港豬多d 成日on9當有趣

學生簽證/工作簽證等於身份證
佢係咪唔明人地指既身份證係指三粒星。。。。
睇完佢d post 真係嬲嬲到，倒轉黎講

Agger討論條弱智妹只會令佢覺得自己好威

IG SHOP 討論區 (2)

樓上買衫去第二度傾好無

老公係狗

佢係覺得自己威就唔會比人屌到抑鬱

條曾肉含好自豪自己有得淘寶有得上大陸食化學品
佢覺得我哋冇得淘寶冇得上大陸冇得睇tvb好慘
日日淘埋啲垃圾嚟用 食埋啲周期元素表 佢幾時會死

屌 中出佢都嫌用力

條猩猩明知屋企會開窗都唔裝窗網
都係害死兩隻貓嘅兇手
唔好諗住賴落你老豆到就改變
你根本冇盡到做主人嘅責任嘅事實

佢地出咗去好多次喎
佢家姐之前仲俾狗打
唔係吓吓發夢都po story打卡既
利申 非打手

比狗打完正常都驚啦 仲點敢出

痴撚線佢地兩姊妹得把口咋嘛

Shein係支那野嚟 支那扮歐美架!
台灣Pazzo / Airspace都幾好
歐美都係Asos Zalora

邊個放棄邊個？ 攪清楚莊閒好喎

其實佢D相同D片爭咁遠
應該唔會有人認到 片入面冇得P成隻牛咁撚大份...

依條垃圾冇痴線西討論根本冇人知
等佢靜靜地收皮啦 冇人想知依條垃圾嘅事
好多支那人睇連登 我地罵邊個佢地就支持邊個
你地係咁討論佢只會令佢越來越出名
唔好再講依條垃圾
香港好多值得我地關注嘅真kol
先應該討論

幾好啊 不過d size有時都大 要記得好清楚size chart
我著開euro36有時都要買細碼 (Pazzo都係咁) 有時會睇返佢d直播實穿再決定size

+999 好多殘體字搞唔掂
要追擊都會係陳怡條臭西先

屌好撚柒啊
又諗起suenn張相ok啦

條友真係唔睇架喎
勁似中學嗰陣講者講完野其他同學拍完手
佢先訓醒拍手嗰啲人

追下po先衝出黎7啦

冇人想知佢兩姊妹

佢95年？！
以為三十幾

佢地發夢po story 打卡係偷圖架

哩d時候仲掛住post廣告
扮咩心情沉重送禮物 你平行時空架喎

我仲記得猩猩話雖然平時所有洗費都係佢比
但買淘寶同番到大陸就係條仔比㗎喇 幾威
佢都係當投資落條仔到姐 可惜條仔連生日禮物都冇買過份比佢

手指好肥

加嗰兩條毛成個大陸妹咁

On9無藥醫

唔知算唔算KOL
但我覺得mmmorganxz 都算係咁
就算勁多支那人話要unfollow佢都好
6月開始無停過post文宣嘢

之前仲講到自己幾咁清高
話有工作簽證
下？
工呢？ 過唔到自己心口個關？
根本就係五想做野 等你養喳
大陸人都係改變唔到佢哋嘅劣根性

suenn wong del左個story啦

又要再提多大家 曾肉含係因為佢男朋友係讀中醫先同佢一齊呀 想人地養佢 所以先係咁出錢又出力 佢自己話當投資喎

我無屈佢既 佢自己成日係啲片都咁講 仲要係佢朋友面前都咁講架

無意中睇到 珍姐係咪住佢個樣整

好撚似

唔好再幫依條垃圾出名啦
唔好再講佢 講下其他人啦

love bonito!!! around 300-400hkd per piece

果個可能佢自己黎 我覺得佢好寒酸 真性情唔代表唔識大體

救命

印象中一直都無人話唔想係中國香港而開始有依場運動 港獨都好似都好尾好尾先有人出聲

明明係自己頂唔順，養唔起件蝗先要死死氣準備去大灣區生活死肥閪以為上下微博發噏瘋就可以上位，做網紅搵到兩餐照下鏡先啦，支那人見到你個樣都唔開胃。微博大撚把冇營養 散播假新聞既維穩粉蛆 戰狼，猩猩會唔會太睇得起自己

屌, 唔講以為係本人

真是唔好講佢啦！
你地越講啲支那狗就越撐佢
就中佢計 唔好俾條八婆鋪到路翻支那揾食
由得佢自己係微博單機打飛機啦

講到自己平時唔係港豬咁以為利申左人地就會覺得你不嬲都好關心個社會咩？又咪係得閒先repost下

...我真心以為係佢

個嘴有九成似

個鼻係孖生㗎

佢之前有個ig story屌人日日平行時空
好心佢喇 五十步笑百步

其實我覺得佢一路更新文宣
一路去旅行都真係冇乜問題
因為唔會有人知 不過佢而家又要沖出嚟柒
自己攞嚟賤

黃安ig好撚無營養做啲行為好羞家 唔明有乜好笑

啲行為直頭係影衰港女 而且佢仲要去旅行都發癲覺得佢好羞家 原本你自己樣衰都算 但係你去旅行係代表住香港人㗎 會影響外國人點睇香港人

Poly d KOL 依幾日唔知死曬去邊

抗爭真係需要靠佢哋嘅咩
有宣傳當然引起好大效果
罷工或者係投票佢哋會有好大影響力
好應該文宣

但poly呢d事靠佢哋 等得黎都出晒事啦
行動唔洗指意佢地 佢地又唔係社運領
佢地點會跟得足啊？

其實係，我一直都諗唔到點形容佢，無錯就係寒酸無教養

聽佢唱自己屋企人，其實就好似啲典型基層家庭，家嘈屋閉，做父母唔好好教女，做女得閒就上ig屌柒父母取暖。老實講句，睇之前啲ig close friend言論，我覺得佢最多都係on9，唔識又扮識，以偏概全。佢家陣過街老鼠咁，就上weibo(?)扮哂好撚愛國好藍咁，算啦佢，佢樣又無，人又on9，點做KOL呀⋯⋯

加句知大家心情沉重所以就繼續接廣告袋錢落袋
咪撚咁無恥啦

同意，佢地負責宣傳發聲
佢地唔係抗爭KOL 唔好旨意佢地上街

我前幾日發夢有見到兩個KOL
可惜係唔出名 有啲唔係youtuber
果晚特登睇返佢地story都係一般人咁

咁樣待人接物態度，唔怪得咩都做唔長

原來張芊芊仲陰啲陰啲出咁多廣告post
仆街啦你

真係喎

我覺得麻麻 啲cutting 唔太岩我

八婆 消費革命？

佢係果啲我行我素嘅人應該fucking care d大陸人

佢仲夠薑去微博屌鳩啲小粉紅 佢算係咁，發夢見過佢

個日銅鑼灣中銀著火 樓下嗌哂火燭 d住客落哂黎 等到消防黎佢先施施然落樓 電視影哂

不過你開錯post喎

佢啲手指真係好撚核突
好心佢唔好突登show出嚟啦屌
見到都唔開胃...又肥又短仲要反甲

24/10 Nars 唔知pr gift定廣告
24/10 Swarovski
25/10 Youtube出片
30/10 Bifesta
31/10 Firstaidbeauty
4/11 Fresh
5/11 Dior
6/11 Bobbi brown 唔知pr gift定廣告
20/11 Make up forever

剩係過去一個月 有無kol出廣告多過佢？
好等錢駛咁喎

手指成條芝士腸咁

可能佢覺得自己手指真係好靚

唔出多啲廣告 邊有得個個月同佢家姐去旅行
佢而家連YouTube出片都係有廣告先出咋
垃圾世界女 臭雞 同佢家姐一撚樣

好柒
嗰啲經典好無文化嘅粗人嘅手
唔好show出嚟啦

有冇圖睇下？

但見住佢由一個靚女開始劣化

唔等錢洗又點夠佢買名牌扮上菜，你估屋村妹扮上菜容易咩！而且佢仲要特別冇氣質嗰隻
係呀！話緊你呀！張欣欣，張芊芊 買幾多名牌着上身，住幾靚既屋都冇用呀！因為你哋冇嚟貴格 又冇氣質 仲一副寒酸樣

佢舊微博叫xiaomayli 而家無咗 唔知係咪比人report
google吓個名已經會見到好多支那人屌柒佢

係
不過算啦，佢中意就好，又係同路人
起碼唔會好似個d kol咁淨係識post 飲飲食食

點樣劣化？ 我覺得佢而家好有性格喎

真 我覺得好可惜

Ok啦 開心做自己好難

艾米王呀艾米王知你有mon po 啦
依兩個星期你又做左啲乜撚嘢呀？平行時空完未呀？
暴大出事個日係咁e出個story(仲以為轉死性)扮撚唒嘢話好心痛 (sorry又唔記得cap低留底)結果轉個頭啲story又繼續飲飲食食拍片收sponsor gift
唔係以為今日出個story叫人投票就唔會再比人追擊下話？幾撚時醒呀？

Ps. 可能佢係呼籲緊各位投民賤聯

毋忘721警黑合作
大家聽日各有各做
光復香港，時代革命

合返埋個口先啦...

咪係中醫咋 唔係西醫啊大陸猩

屌我真係好撚柒憎佢

我想講蝦乾個攝影ig嘅相真係好撚肉酸 話係初手影嘅我都信 好心唔好覺得自己影相好prefessional咁得唔得

笑到我 同美心阿婆一樣

淨係識賣廣告同埋喺扶手電梯騎着佢老公

屌 收撚皮啦屌 點解呢啲人仲生存 屌返大陸啦 唔撚想係香港見到佢呀

呢個八婆抗癌天使 又係平行時空

佢有？幾時講過？
會唔會扮嘢呃like

咁愛中國就去住同去咩bilibili啦
仲youtube

屌未放大以為要遮其他人所以blur左部份畫面

非打手，有笑過佢肥同自戀。
但出呢條片係欣賞嘅。

明明應該係佢老公騎住佢
因為佢係火車頭湯馬士

之前睇過佢ig
好似有post相同有留言覆大陸人

佢咪又係扮關心嗰啲假人嚟

我自己覺得佢作為一個youtuber靠觀眾搵食，佢之前都好明確表達立場，肯發聲，仲肯出條咁長咁有資料性嘅片黎令更多人知香港發生緊咩事，都算係咁。

你話好似三家姐咁警察家屬唔申報扮哂愛香港但返到黎就睇concert深潛，呢啲就即屌無誤姐。

呢到d人標準特別高

突然覺得mira可愛咗

大住個肚仲用來歷不明嘅artzskin堅唔堅呀? 平時收埋咁多大牌子你會睇得上眼?

條八婆藍喎 點解會幫黃店賣廣告嘅？
叫佢買廣告真係趕客

有錢收話知你係黄店定藍店

佢要孭起成頭家架 要揀過黃定藍先接全家會餓死

五記得咗佢要養個廢柴老公添

下 你傻左？
你睇下佢有個千字文既post先
同埋
佢有做家姐

講左幾廿次
仲有人唔識用不推文回覆

rikko個八婆一粒聲都冇出過

家長**

你諗下喎 如果佢係藍嘅 做家長都只係門面功夫嚟㗎咋

我一直有follow 6月到而家都有表態
唔明點解你要咁陰謀論

五你老⋯⋯

應該係問點解陳美玲會搵佢賣廣告

我發覺angelamiuz次次up片都要post幾廿個story喺度講自己拍得有幾嘔心瀝血叫人去睇
好記得佢之前up去紐約,日本同歐洲嘅片都有講過類似嘅說話
大概係話自己成個trip犧牲左好多時間去拍好攰好辛苦冇得訓都要繼續拍
我想講你係有心拍拍得好睇自然會有人睇架啦 成日強調自己拍得有幾辛苦只會令人反感同覺得你冇真正enjoy過個trip
我唔否認佢條仔拍片技術係唔錯但而家啲片冇晒以前好隨性睇得好舒服嗰種感覺
我由佢未去美國之前已經有留意佢 以前鍾意睇佢係因為佢唔會太在意likes/views 比人感覺好真誠好似一個朋友咁 同埋欣賞佢着衫嘅style 好minimal好中性好型
而家成個人變晒質 啲衫好俗 啲片好try hard 又成日同tinawang班冇腦kol玩 同jodie段關係又搞到一鑊泡咁 同埋唔知點解呢一年啲相同片都成日zoom埋個樣度chok
不過又係嘅人地而家簽左崠同偽中立jade個經理人做左full time kol 唔努力啲宣傳自己又點接多啲job
只能講對佢真係好失望 已經再冇睇佢嘅意欲

微博講嘅

我都覺得佢越黎越俗，已經好少睇佢啲片

人地屋企有兩個小朋友 如果唔好彩俾人拉左邊個去照顧？
仲有 就算做家長都有可能被告協助罪犯逃走
咁鐘意judge呢個judge嗰個 不如諗下自己做過啲乜野先？
香港人最撚鐘意un un腳批鬥呢個 批鬥嗰個
人地本身肯出黎幫手 都俾你地屌到唔再出黎啦
每個人喺運動既崗位有唔同 係咪一定要上前線先叫為場運動付出左？
利申唔係打手 只係覺得屌同路人對件事無幫助

其實無可否認佢拍既嘢係值得多啲人睇
但我都覺佢翻咗嚟香港做kol之後（原來簽咗經理人）個人變咗好多
之前見佢好努力update 自己啲artwork咁我都明既
我以為佢真係翻嚟做GD
點知都係full time kol
其實佢段片拍得唔錯 但佢咁努力推自己係幾勁幾kol就有啲反感

我推介台灣牌子！ 有間叫MO-BO , 有條line 係MIT , 仲要有機棉 另外一間叫Queen shop , 好多款，價錢抵過淘寶，雖然係大陸製但都叫比錢台灣賺

有點似陳瀅

蝦乾同鮮嬸有日响觀塘cafe屌鳩細路係甲由

利甲 唔係做

鮮嬸係Cynthia?

*曱甴
*申

真？ 係既話要佢兩個好似猩猩咁係香港收皮

留意返
上面條友係「黃心美食洋腸」
佢講嘢我信五成

利申 憎蝦乾同cyn

信一成好喇

係，條友成日鳩up，又無啦啦係幾個post引戰

又黎洗底
上次hk01今次girlstyle
做多左喇

話說有冇絲打知道點解商台個前dj西瓜 俾人狙擊到fb同ig都冇埋？

早兩日見有人係森美度cm話西瓜ig like左周柏豪句習語錄 唔知關唔關事

我覺得有八成功勞都係來自佢男朋友 唔係話佢冇付出 但如果冇佢男朋友日日幫佢揹著幾廿支影頭佢根本唔會拍倒咁嘅質素
有時諗佢都幾識玩 喺ny就痴jodie住manhattan周圍去(仲記得佢有年生日jodie surprise佢請佢去佛羅里達州disney勁sweet) 返到香港就即刻搵個又有錢又識影相嘅男朋友幫自己build up自己嘅kol事業 又住埋人屋企 最嘔心嘅係有新男朋友都仲要繼續消費之前段關係 喺個ex嘅傷口上面灑鹽

*鏡頭

講清楚d好播

呢個人精神錯亂

賣埋啲咁嘅鱔稿廣告好柒

黃心美食洋腸係著名拎白卡會員 講野無參考價值

屌 佢改左名 下次起左底先

朋友唔係做cafe

下次錄音錄影先好回po了
又比人針對
呢度衰撚過kol page

珊姐個囡 d人唔抵得吔

得閒改鳩名 你食咗藥味

鮮嬸係撐蝦乾架
自從佢地平行時空咗6個月吃喝玩樂
邊似得小蕃薯佢地咁正氣

改咗名博人唔認得你

前面blur咗嘅景over咗喇
人地業餘好專業嘅人都唔會話自己係攝影師喇

佢改咗名啊？

蝦乾變鮮嬸

？？？ 佢哋兩個人嚟㗎喎

佢口不擇言嘅性格 喺大陸發展遲早講錯嘢出事
睇佢到時仲會唔會話民主自由唔好

Twins孖公仔 老公2份分
難為仲要扮好姐妹

唔洗理佢呀 佢痴線㗎

佢好似同be班人有關係
之前又想針對 loksin

我都係因為block左佢先留意到佢係黃心美食洋腸條友引完一輪戰，改個名又浦頭

我都完全封鎖左

佢個樣carry得起有乜所謂

啲kol忍唔住要出黎post廣告了

香港快撚啲加入外國地區 hide哂啲likes
我睇啲臭閪點算

我ig已經hide咗

但佢地自己都會睇到 佢地可以Cap數據比PR睇

買likes嗰啲真係曬鳩氣
買完followers睇唔到幾多likes
收完禮物收完錢自己又要嘔翻啲錢出黎

唔順超咪block囉
Say goodbye to juicy news

痴線西表示 今期唔好搞蝦乾 轉搞南瓜

下 幾日前先有絲鬧完蝦乾 你每次咩證據都冇 上黎9up兩句就要其他人追擊佢地？

行開啦白卡婆

佢on9架 一日講fake news draw attention

bye

佢似loser多過lesser

佢老公同佢老母為左政見反面喎

係「唔」呀

其實賣廣告有咩問題？又唔係美心廣告

冇問題呀 停完一排冇出廣告
覺得佢地好似等左出廣告好耐姐

香港打緊仗死人冧樓嗰陣影美美的照袋幾萬廣告費無問題
用香港follower賺錢就識 po多張文宣就龜縮

做咩呢輪咁多白卡佬入嚟 睇唔順眼咪上一頁囉

同一個黎 改咗名博人唔認得掛

冇po過文宣即係歸藍啦 咁關咩賣唔賣廣告事？

Tsangloktung

黃就代表可以不識時務
咁樣唔見得有幾黃

留意到Liz結婚一路都淨係多謝爹哋媽咪 對個黑警阿哥隻字不提
唔知大日子當日係咪去咗打記者打記者打呢

人哋張芊芊一個月繼續賣十個八個賣告袋幾萬
飛多幾轉食醬油蟹睇手足tg比人打死留句香港加油喊emoji 你唔係收貨呀嘛

你講到尾都係苦行mode 全部kol唔賣得廣告唔做得野 最後結果就係死唔去果啲kol一係就藍一係就富二代一係就溝左個富二代 我都想睇下果時會係咩生態

可能反咗面呢

我一路睇到有唔少絲打話佢有出story 但係你就似一路狙擊佢多啲

好似洋腸淨係會追擊be個班編輯
我覺得要公平啲
同埋講出嚟都要有證據嘅

唔記得不推文sorry

我估佢呢d世界女即刻割蓆，可能根本冇請佢阿哥

老泥m是咪已經放棄咗投票 呢個時間仲飛日本

藍絲Suen出新片
一齊比負評
咁既時勢 仲有心情
721警黑合作
Poly手足仲未出返黎

其實有kol依樣野根本就on9
發下姣 厚面皮就做到

每人一句話，特別送給最近為理大而戰鬥的手足

全部都係repost 之後第二個story 就玩緊食緊醬油蟹再賣廣告
屌 爭氣啲啦 咁都收貨

唔記得不推文回覆

佢曾經都有一大段時間喺平行時空 去旅行po story
係俾痴線西屌完 唔知係咪有mon po之後先再po過吓文宣咁

p咗先敢post個女正面
啲filter重到

真心要set個標準去衡量啲kol係藍係黃定係港豬
一向都話係同温層po ig講幾嬲幾傷心唔等於有付岀 除非係Twitter retweet
做文宣其實每個人都要 何況佢地多followers
唔係要佢地上前線 唔係話唔可以抖下氣開心下
但唔好下下鐘意就岀黎抽水笑黑警 share新聞 串政府 轉個頭就chill vibe only/ootd/sunset of the day/unboxing pr gifts
我覺得鐘意先講兩句拎光環嘅唔一定係藍/港豬
但唔配係黃 唔配做我地手足
最佳例子蝦乾full gear拍千層麵 我屌佢啦
咁樣抽勇武巴絲水 佢之後做咩都唔會補救到
如果下下要人屌先岀黎喊兩聲嘅人同林奠有分別咩 唔配係黃 要歸類做藍/港豬(抽水/扮關心)

啱啱我老豆話最近睇youtube有個女仔啲片幾好睇，話佢幾搞笑睇落幾傻氣，我一望發現係蝦乾...

佢宜家好似點遮都遮唔住啲老態
真係唔明30頭養尊處優唔洗做 食咁多補品做咁多facial用啲最貴護膚品點解都可以咁殘 大把人生完仲要返工都keep 得好過佢

咁佢係傻傻地嘅 特別係成日認屎認屁方面顯得個人更on9

左下果張佢個女勁大陸閪樣

係度扮弱者好嘔心

錢七咁嘅款

點呀你嬸嬸
我屌你老母都唔會屌你
個西太闊

不如攻埋 娃妹條 隊草妹
家姐開眼頭
細妹隊草

曾樂彤唱歌好好聽
個樣好似fiona
係大眾女神

。
。
。
。
以上全部係反話

發現你真係痴撚線 唔係扮㗎喎

Liz成日同pr講自己大佬做 安檢公司

乜撚嘢係安檢公司

台灣個千千都好過佢

可能真係有少少，唔弱智都唔會有香港人唔做走去做大陸人

崠有depression ，好緊張reach
好多kol都有病，佢都算嚴重嗰d
希望冇因為咁影響個囡成長啦
出親event 見佢都双面人咁
戥佢辛苦
Ps佢個囡得到佢dna真傳 真係好靚女呀屌

真心睇佢啲九唔搭八嘅comment開頭得啖笑，家下睇到有啲驚

有病真係要求醫架心美

又鳩噏

一開頭以為佢扮癲
屌睇睇下原來真係癲

好撚恐怖

屌 錢七靚啲
起碼湯盈盈唔會幫錢七P圖

佢回埋嗰啲嘢 我都睇唔明

唔狙擊得？佢最撚多廣告喎

想問hiddie係咪四十幾歲...
覺得佢個樣好老

佢個女好重蝗味

雷到喊

81年生

呢個圈既人都會知
Pr朋友講
利甲我唔係pr

整咁多容又失敗又唔修復
一生完現曬形

第一下諗起呢張圖 山東個女對眼分得咁開

對眼唔算好開 係個鼻太扁 好似阿媽整容前

法國啲kol好鍾意話自己有情緒問題 希望大家可以畀啲同情心 少啲批評佢地

我屌晒你地老尾啦

收錢賣廣告收到手軟嗰陣又唔見你地提自己有病㗎喎
做得半個公眾人物得罪講句你預咗一舉一動都畀人討論㗎啦
唔鍾意畀人講咪隱退del acc 正正經經搵份工 過普通人生活囉
自己又唔捨得啲fans 人氣 高收入 虛榮感
成撚日拎啲明星同自己比
人地有病係由第三者事後講出嚟 唔係好似你地咁自己話自己有囉
再講香港地大部分人唔多唔少都有病㗎啦 係爭在嚴唔嚴重㗎姐
咁都可以拎嚟做擋戰牌嘅 有冇諗過kol呢個圈子其實唔係咁適合你呀

咪撚戇鳩喇
佢一定唔係藍 發夢見過佢兩公婆
人地仲好有心做家長
收埋你啲陰謀論

兩條女都唔係d咩好人 有無所謂

Mira轉個頭幫支持一中原則嘅奶共dior賣廣告...

其實對於mira呢 我幾欣賞佢會po文宣拍片講香港而家嘅野俾人睇 但有時諗返起佢串柒柒咁覆人嘅cm 都唔知俾咩反應好。。。

完全唔似 好有味道

沒有喔

成陣臭系聲出撚左黎～

呀jade都生左一個都老左好多

可否加慎入

手快唔記得開不推文sorly

蛙妹隊草 冇人講？

證據？

佢又鳩噏啦

block撚咗佢啦真係好撚煩
白卡佬

極其量都係輕熟女姐

好老又唔算

38姐 佢個樣唔算特別老喎
你睇下蝦乾 話佢35+都有人信

覺得佢係同主流kol(成日討論果堆垃圾)唔同age group
但好似香港kol之中佢算係真係有化妝技巧
其他果啲十年如一日就算吧啦
開咁多箱咁多牌子咁多product 但個妝都一樣

死唔斷氣

因為佢真係有學過化妝

屌好認同！
淨係識repost下串政政府抽水post
認真要關注嘅嘢又唔撚出聲
攞住個黃絲光環就平安無事

6月份就話有發聲良心kol
過咗半年啲kol就一人又一個露晒餡

扮關心抽水真係好難頂
轉個頭就繼續post靚相飲飲食食
有啲真係借社運去幫助自己加人氣
呢頭share完文宣叫人出，第二日走去飲咖啡
真係好撚嘔心

可能著衫太leung
同埋啲眼紋法令紋好出戲
不過都關佢食煙事

啱啊 佢又唔係唔知性唔賢淑但刻意強調自己好知性好賢淑咁

我主要都係睇佢啲眼妝片
真係學到野唔似其他人亂鳩咁嚟
有紋又唔係幾影響到我

Agger
Mental health is not FASHION

佢真係嘔心至極，出投票story想扮有盡kol責任然後第二日就飛去旅行，繼續po平行時空story

其實如果平日有po開文宣
又無揀錯時間9po廣告我覺得就無咩問題
始終都係佢地份工黎
唔通全部都要辭職full time抗爭咩
但平日扮晒野平行時空個d就好撚有問題

Block咗好耐

崠sue個story大住個肚仲去尖沙咀
嫌唔夠多Tg食？

Hiddie 38
我以為佢廿尾咋喎

ok啦佢啲片
係外國只可以叫做正常水準
被吹奏只係因為因為香港班kol太垃圾

文具時期佢已經算係串串地

原來葉瘤囡lui食煙

講樣老邊有人夠jadelam嚟
讀緊中學已經俾人以為就快30

我覺得咁大個人食煙無問題
只係佢扯煙個樣同我想像中有D出入
可能因為我只係追過佢D文具片
拍妝片時期既佢我已經無追
仲停留係佢仲讀緊書既時候既印象
只能說佢大個女左好多

竟然食煙我覺得佢拍咗妝片之後既感覺串柒柒

三鳩蛆：我係見不到的閨密

閨你老母呀

做得pr應該大部分出名嘅都見過/收過風 唔係指某幾個啦

莫非係卑微pr

仙仙個ig好似話佢同佢間舖既員工明天飛？即是投唔到票？佢得把口係黃？

應該係話聽朝機翻香港

佢啲妝日日都好厚
唔怪得知佢知hiddie食煙嗰時咁興奮啦
原來搵到煙鏟frd

屌 your.beautyteller又復活
係咪覺得大家咁健忘

毅進老泥m識投票？
2014佢淨係關心條廢柴pc狗幾時收工 有無偷食咋
做左消防就想拎光環 出post澄清隻癲狗唔係佢老公 畀人翻舊帳就del post

佢一向平行時空

你係咪好憎hiddie
不停jer住佢又話佢佢個樣老又話著衫leung又話佢煙鏟
不過佢啲化妝技巧係啱香港人用喎 難得香港有beauty youtuber又黃又有技巧

利申 香港youtuber淨係睇佢

1124 投票

上面先話完人老 又話人食煙
私怨？

係囉 我好surprise
佢唔係鼻敏感 d 唔知哮喘d fd咩
想像唔到佢食煙 雖然食煙都無咩大不了

佢個樣都唔算老啦
jade sue 蝦乾嗰啲個樣咪仲老 蝦乾個樣好似三十到掹就四十咁

hiddie唔老啦，點解咁有heart拍片都咁少sub

佢自己講過佢38？

佢幾時知hiddie食煙好興奮

第一次咁欣賞屎大

根本就唔需要咁多廣告
一打開social media全部都係廣告咁濟
個個pr又唔執輸乜柒都寄比啲kol
自購都仲可以信下 廣告嗰啲真係信唔落

之前hiddie開live
佢不停comment咩
原來你食煙架
真係架
乜乜柒柒好多句

咁尷尬

年紀係事實 無話好定唔好 唔係批評
著衫leung可能大家品味唔同
食煙係佢自己講 我都係重複返姐
明未？

Kol咪同 明星一撚樣
根本人前人後兩個樣
不過我對明星都仲會多幾分敬意
人哋食得鹹魚抵得渴 都有啲職業守則
同埋個明星係好多時骨架，說話談吐，的確係 下個苦功嘅
唔似得一大班垃圾k0l出嚟，本身唔係天生麗質嗰下先頂癮， 為求可以捉到贊助， 垃圾少種唔好用嘅產品都吹到天上有地下無， 走去買埋曬啲犯法嘅減肥藥 搵食，真係睇到都覺得肉酸

明星好多收到sponsor
都唔一定會出po㗎
同埋明星唔會好似啲k.o.l. 咁垃圾
自己做完開箱文
擺上二手市場sell收到嘅sponsor咁肉酸囉
某個知名k0l最撚垃圾
仲話自己咁樣樣re sell係因為環保喎

Jodie真係好好
唔知佢地其實點分但希望佢唔會好hurt

有冇人識佢 cctvb 童星有人中槍嗰日喺度賣廣告
呢幾個月乜都冇Po過 淨係識玩抖音
依家有人鬧佢就喺度博同情

佢好耐之前 有人問佢係邊到人定係咪mix之類
佢答中國人+苗族+香港人 咁上下
我睇到苗族 打左個突洗唔洗乜族都打埋

佢之前真係成日post抖音岀嚟 狂chok樣

佢好似係ig shop做model
乜做到入埋cctvb

Cctvb之後先ig shop

搞唔掂點解可以360度全死角

佢個女可以同錢7做好姊妹

錢七q啲

佢邊撚個？真心唔識

有冇人仲記得呢條豬西？曾鎧琪 （舊名曾鈺嫻）

以前叫星星

正 終於有人開

你個名

三鳩姐

我都覺得香港得hiddie配做beauty youtuber

乜hiddie真係38歲?
以38黎講, 佢個樣一d都唔老wor但當然唔係話好後生

反而蝦乾呢d就真係老, 佢好似28左右?
28咁後生就骨膠原流失真係好嚴重

救命 又黎 屌你一部機噏成20分鐘 見到已經無興趣

睇live佢好似話自己澳門？

用麵包機整麵包要打晒飛機
之前己經係IG狂出POST同STORY
睇到真係反撚晒白眼

利申:玩開手揉麵包

最新ig story包水餃都5個story
包水餃整埋皮有幾難呀
佢真係9up當秘笈

你數住佢po左幾多個story
仲要記得嗰下好野
笑撚死

但係同佢做同一間ig shop model果個都幾貼今次呢場運動

山東個女好慘呀通常小朋友個樣就算唔得意都唔會覺得好肉酸 但山東個女就係生得醜樣如果佢係男仔可能會好少少

佢d水餃包到好嘔心
同之前個紙巾肉丸有異曲同工之妙
咁都有得打飛機

嘩崠個樣支那味勁重

佢個女個樣好撚恐怖，好似智障咁

佢肚入邊嗰個應該唔會好得幾多，或者仲樣衰

佢都係嚴重平衡時空嘅港豬
依家仲有心情去旅行

btw1124記得投票

小熊貓終於有肉食

好想知叫人投票班KOL
邊個有登記做選民

真係唔得意囉

Mavis Wong 同 Katy Yeung 成日假惺惺repost下ig story拎光環
屌 聽日投票 今日飛撚咗去台灣

眼
對波就升球大墊

隻賓妹

諗起佢上次俾人問係咪sleeping柒咗嗰單

絲打 勿跟車太貼
Post相未必係當刻生活
見到寫住19號影

係呀佢四日trip可以po足一個月story

多謝提醒
冇影過呢d相 真係唔知個日期係真

無知一問 呢2條女邊位聽都無聽過

記得使用不推文 同埋聽朝七點起身投票

七點！

跟返我嘅生理時鐘 應該會係投完票返屋企先瞓

頂 到我唔記得開不推文

唔係喎 認真覺得啊John幾靚仔

拉埋我家兩老落樓
氹佢地投完帶佢地飲茶
之後我先可以再瞓

佢真係大陸人黎架嘛，以前ig profile寫到明🇨🇳🇰🇷

阿媽個樣都係大執過黎

其實咁大個人 又唔係未成年
食煙都要比人批鬥係咩心態

最搞笑係嗰啲人好識得賣慘
想搏人哋可憐定同情啊？

即刻話你知

黑咪？

1124 出其不意

若真有高姿態 煙霧快閃各選站 直指埋土

但，一直未知，埋大究竟現況如何，值搏乎？

出現了

[youtuber] Emi Wong叫人去投票 自己就去旅行

佢化d妝又唔係扮後生
其實冇問題
無啦啦講佢年紀有d慘

買followers買到100k

仲要比件dior佢著

個女個樣出哂事，都仲成日放出嚟
第日大個咗都唔知點面對自己個童年

個女一Google「 sue chang 整容」會即刻出事！

放心 睇死條崠等個女一大個就比錢個女去整容
灌輸個女整容又如何

但係都要比人笑10幾年先
可能啲人會話「點解啊媽都唔柒 個女咁柒」好慘

發現山東咁自戀但從未po過自己細個個樣

鬼叫似老母（整容前）咩
基因呃唔到人

想提個班智障偽黃KOL 如果聽日投票想呃like 呃光環

記得票站內唔可以影相同拍片

睇到好感動

加一

佢呢條片入面個樣真係好恐怖 塊面好似嗰啲阿婆

啲牙
邊個牙醫箍架？真係倒米

佢合返埋個口喇好嗎
樣已經唔靚 之後啲牙又唔係好睇

箍咗有無十年
點解仲係向外飛出黎

做乜都半桶水 連箍牙都半桶水
箍完都咁柒

寧願佢以前爆牙仲好睇過而家
又冇咁殘

之前佢youtube有條片摷番啲舊相出嚟
有佢細個個樣
同佢個女一撚樣
佢仲好自豪話個女似哂佢

其實佢係點解箍牙會箍到咁
d牙又大粒又突

著起龍袍都唔似太子

十張相有十一張都哨排牙出黎

蝦乾合埋口啦 見到都聞到臭

你入得嚟痴線西
就預咗咩都有人講㗎啦 哈哈
照你呢個邏輯 崠個女又唔係自己想生到咁嘅樣
係網上批鬥一個咁細個嘅女仔係咩心態

啱啱走去睇佢ig 真係好多露牙嘅相
真係好撚樣衰。。。點解佢咁有自信

話佢四十一定有人信
係咩嫌塊面啲紋唔夠多
要突登show俾大家睇清楚

棚牙真係好趕客

唔知點解
見到佢棚牙就覺得佢食西瓜同粟米肯定好快
用棚牙刨呀刨
人肉食物刨

唔知係咪死左圖
Liz好似特登返香港投票？

仲要唔知係咪想備孕突登唔染頭髮
搞到布甸得好緊要好MK
成個look老左好多

啲人係佢新片留言話佢似係大肚

希望係

痴線西們投左票未呀

提提今日各位有mon post又想呃like既KOL
票站入面唔用得電子器材 唔想呃like變比人屌就收返埋d電話相機
檢查好選票有無摺痕有無爛（左上角無左係正常的）
印仔乾左先好對摺 摺一下就夠
摺左先好行去投票箱

踢走保蝗黨係香港人基本責任
唔好因為覺得自己係KOL（influencer）所以特別優越
票站收2230

投咗啦
叫晒朋友投未呀

投你老母啊！投左未啊痴線西

佢咩區呀？

唔好害左個bb
由細食草紙肉丸食到大

二世Jade係咪投民建聯呀

Y-Z最多人 其他唔洗排

岩岩入佢ig
真係好多露牙照 救命
佢個樣真係衰老得好緊張
塊臉係無曬骨膠原

但佢之前仲屌人成日話佢大肚

晨早投左

痴線西們
投票呀

但係佢孕味好撚濃

見佢個身腫哂
手臂都好粗
孕味濃

今朝7點出門口排隊投完瞓到而家

小熊貓個名想嘔

投咗票都瘋狂打飛機
投咗票都要乘機抽水po自拍 屌你啦

不嬲都大大份

幫隱適美倒米

痴線西 繼續叫人投票

睇真啲有少少似笑波子

左下果個係咪Pk jenn
佢個樣真係愈黎愈柒 唔知點形容

Why?

投票投票投票投票

有少少頂佢唔順 好大陸 成日扮有貴氣但實情零貴氣 𠵱加仲自己開shop賣下衫搵妹妹仔錢本身對佢印象有好返少少 最近又覺得麻麻地

完全唔明點解瘦又話自己肥 刷全在感等人話佢瘦？

上面好似死曬圖

唔怪得我唔知係who
提提大家不推文回覆等有用既post推返上熱門

禁一下會睇到的！

框框都冇

用手機網頁版
㩒入去可以睇到

大埔19席全黃 姐係jade而家又扮黃啦？

可能佢同軟飯皇喺屋企dum哂春

無計 個up圖網死 聽講係ddos?

好老實講 啲小粉紅follow佢只不過係想睇佢鬧香港同黃絲
好擺明佢爆嗰啲youtuber 本身好大部份都靠本土賺錢 內地人都係大部份透過billi billi嗰啲渠道去睇 佢上wb屌都無用
反而佢個人本身已經唔係靠樣做賣點 啲片暫時嚟講content都無乜怎別
都好老實講內地有好多佢哋叫自媒體啲content都高質
佢local market都紅唔到 大陸都好難會紅到揾到食

。
同埋ming仔、美心、吉野家個啲 。

第一唔係咩生活必需品，有好多substitute
第二係 我點解要俾錢俾我覺得同我價值觀唔同嘅人賺？俾着藍絲都唔會去食黃店(eg.龍門冰室嗰啲)

祝佢好運啦下

蝦乾full gear拍千層麵 咩嚟

hoball

成隻大陸西咁

唇膏都未搽得好

果期大家都話發夢要Full gear要齊裝 （包好頭包好身 最基本一set裝備）
咁佢拍千層麵果陣拎左幾部儀器黎拍片就話自己Full gear拍片

成個40歲auntie咁

佢真係完全唔似廿幾歲
已經成個中女咁 生前個樣已經成熟
佢化D妝可唔可以年青返些少..

邊條

好似田鼠松鼠類生物

小器簿

已摘低呢次選舉邊個KOL真心付出
邊啲扮嘢抽水收割光環

自我懷疑

諗起有一排佢話化韓妝
有人話「唔係用韓國化妝品化妝就叫韓妝㗎」

btw記住不推文回覆呀大家

想像到佢set好哂機打哂燈咁影張相
就係為咗比班妹妹仔覺得佢好貼地

笑咗個「生前」⋯⋯

屌又唔記得不推文sorry

佢已經痴撚左線。。。
知性•投票

想點
北歐風選票

點解咁多kol尋日仲可以po去緊旅行嘅相

佢仲有無第個形容詞

點解佢成日隻手都好似要托胸咁

化到好老

完全睇唔出96年...定95年

stayreview is back

早兩三年已經覺得佢似30

條八婆又死出黎抽水拎光環 分分鐘琴日票都冇投
連佢個好老友irisa都有同屋企人一早起身投
除左cap自己whatsapp話政府柒佢仲有做過啲乜 仲好意思叫自己influencer 食屎啦

但我係佢度都做左好多療程，暫時都係ok
絕對對得起佢個價錢

睇完「生前」再望返佢個樣唔知點解好心寒

「死後」⋯⋯

塊面又白，笑得又恐怖

佢個鼻好大好醜

車頭相⋯⋯

到到嗰陣崠個樣就塔晒

吳日言我勁鐘意佢囡囡 估唔到咁黃

人間再見

堅黃，記得之前有睇過啲新聞，話佢係山頂間舖洩咗好多，但佢都無怪過呢場運動

北歐療癒蝦係咪無保養對腳

明顯無投喇 以佢性格 投左仲唔大鑼大鼓宣傳
佢係咪登記左嘅選民都唔知

唔只對腳 全身都無保養
由頭到腳見到嘅位都係殘嘅 包括個腦

相比起佢好朋友coffee

食煙冇問題，但真心對佢好反感，之前未做Mings/未有brand搵佢賣廣告個陣話自己只用cruelty free既野，番左依家份工/一開始有人識就即刻冇左件事加上之前一日到黑都拎自己以前有抑鬱症黎講，youtube留言有少少唔岩聽就起槓、串過馬撚，話人地蝦抑鬱症病人我知有抑鬱症慘，都唔使成日提住or用黎合理化自己所有野呀？

仲有，有冇人覺得佢化乜妝都好似冇化咁，加上髮形／著衫／taste娘到極點，做beauty youtuber真係完全格格不入，特別係拍埋hiddie度拍文具俾妹妹仔睇岩D

又想支持黃營扮貼地+吸妹豬like
又驚講得太明顯比中資brand blacklist無得收禮物出event
呢啲食另類兩家茶禮嘅死仆街
咁撚貼地就po張喺票站出面影嘅相啦
po呢啲一早影定嘅擺拍做乜勁?

淨係覺得佢個樣好怪
冇興趣睇佢啲片

我見到呢個嚇親
好似美圖秀秀p上去啲眼妝咁

分分鐘一半KOL都冇做選民

呢張已經係咁耐以黎最明顯化左妝既一張，應該出外國event好俾心機化過黎睇佢平時D化妝片，零技巧，化完等於冇化，雖然佢應該化左妝都唔見得靚都唔知佢咁大花筒買化妝品同裝身做乜

其實啲KOL今日係度post泳衣相性感相話good mood呀開心呀係想點？根本就為咗呃like好造作囉

成堆心諗：終於搵到機會po美照啦，但點都要扮下黃先得既

崠sue,jadelam,angela
三件平行時空同一個經理人
咁個經理人擺到明都onL9

離地your.beautyteller真係好嘔心
暴大埋大打得最勁個幾日就扮死狗唔出聲
一見緩和翻 其他iger陸續出返文既時候就即刻蒲頭
仲好意思出story話自己支持香港本土化妝品牌

好陰公 黎緊第二胎...

喱個樣
同人地講佢個女而家讀緊中學都有人信
老到呢

Feel到完全係咁好嘔心啊呢啲舉動

如果佢30幾就係keep得好，但佢得廿幾⋯⋯⋯⋯

投撚左獻世派啦一定

30幾都唔叫好啦
見到台灣有個藝人 有拍Ytb 叫趙小僑 40歲個樣仲後生過佢

唔知點解，由我讀書時期開始，每次見到有女性露腿赤腳盤坐，就覺得佢好污糟，下面好臭（世界身一Heidi除外）

Sue要諗定點同佢兩個囡交代

擺到明就三條藍營加一個藍營隊長啦

6年前已經似廿五六

唔係話啲咩
不過有時呢啲人可能三四十歲都係咁既樣

反而minnie仲有少女味過佢

佢之前用隨和嚟形容個手袋
中文拎咩grade?

之前撳錢佢影哂相講話下次再撳過！
積極參與 絕對唔係扮

不過Minnie 好似都係23/24？
覺得打扮得太老

嗰時好似啱啱18⋯⋯⋯⋯

未夠呀

雖然呢度係痴線西 但呢度多絲打 所以想借個位宣傳下
之前係化妝品post到有絲打提出話做化妝品義賣
有幾位絲打都想幫手,係傾完後大致plan左以下,實際嘅處理會視乎有幾多捐贈再決定:

1. 我地開左個google form比各位想捐產品嘅絲打(以下簡稱賣家), 可以簡單填返啲資料先
- 接收嘅貨品: 全新/90%新以上嘅美妝保養品(恕不接受過期, 二手唇膏, 睫毛液或有衞生issue嘅貨品)
- 資料: 產品品牌,產品名稱, 新舊程度,購買年份, 價格,捐款對象, 交收方式 (面交/ 郵寄*), 聯絡方式(以tg為主) *郵費會由賣家承擔
- 捐款對象: 星火同盟/ 立場新聞/ 香港民意研究所
- 對於L’oreal group產品嘅取態: 今次呢個義賣始終係想籌到更多錢,所以我地係會接收L’oreal group嘅捐贈, 但都唔鼓勵大家繼續買!

2. 如果大家對捐贈反應熱烈,我地就會開幾個timeslot同係唔同地點搵大家收集產品, 再檢查, 影相然後放上ig去義賣, 之後嘅交收同捐款都會幫手處理

3. 如果產品數量比預期少, 就會將產品資料公開係一個goolge doc度, 有興趣買嘅絲打可以自行聯絡賣家交易, 然後賣家自行捐款去機構

4. 明白金錢處理係大家關注嘅問題, 假如我地決定幫手開平台同處理交收, 我地應該會參考其他ig shop嘅做法, 令善款直接捐比機構而唔經中間人手, 如果有更好嘅處理手法都歡迎提出
初步諗法係買家要直接入數去機構，然後交收時要當場出示入數紙/epayment 記錄先可以拎貨

Google form已經準備好,有興趣捐嘅可以填form,去到星期五我地就會睇下有幾多產品再決定下一步係點

大家都可以share比身邊熱愛買野化妝既朋友!
希望咁多位絲打多多支持

其實佢幾大 ？

又喺到抽水扮黃 賣廣告

喂 再扮就唔似嫁啦

做多左啦jade lam 係人都知你同你個軟飯王老公Brandy係藍架啦

陣嬸味濃烈到

點扮都無人信架啦

發現d kol 好like 露ddddd 齒影相

咁快就預知到依加嘅心情好
你唔好食蛋糕 你食屎啦jadelam

嘩 件衫咩事？

同下面Jenny Grace Rita有得揮喎

大嬸話自己個環保袋好時尚

佢up乜鳩呀
時尚菜市場學
係咪覺得成日用呢啲戇鳩terms個人會特別啲與眾不同啲
係呀，係特別戇鳩啲呀
好知性好療愈呀蝦乾

小熊貓真係好撚慘
冇肉食仲要迫住用垃圾裝報紙袋出街

絕對唔放棄任何一個賣廣告既機會
收皮啦港豬

其實個袋真係好柒

已經無follow佢哋
一個view都唔想施捨呢班女人
要知道愈少followers，
KOL = 0

好彩痴線西都大把花生食同睇
好想知蝦乾無左IG
人生係咪已完
咁就真係好治癒

理性分析 其實問題係個妝到 定係個樣本身

下面Jenny Grace Rita個樣順眼啲

笑死 佢講乜鳩呀

啱啱睇返好耐之前minnie同jade嘅一條片
發現佢地之前順眼勁多
Minnie個時都係肥左少少 但至少個妝好似乾淨好多
好多kol都係咁
頭個幾年好地地 無喇喇個個都行ABC style
出哂事 minnie又係 南瓜又係

系你老母

同場加映
Icu 南瓜

真心覺得以前icu係幾正
All back紮髻白雪雪嗰個look

同感，係佢仲讀緊中大嘅時候，個陣好幾個女仔frds都讚佢靚，而家

咁多個KOL我覺得minnie最正常
其他嗰啲以為自己好靚就搵到食嗰啲
到最尾都係俾人追擊

早排be個dion出咗片講到自己明明係深黃
但點解連罷搭黨鐵咁基本做唔到

有無諗過佢係合唔埋個口
唔係有心露啲北歐牙出黎

我都係一個都無follow
連click 入佢地profile睇都不了！
廢事比佢地賺profile view
黎痴線西post睇已經夠

曾幾何時
呢個樣既南瓜同Icu都幾討好
都有睇佢哋啲片
而家不了

如果用藍屍角度：今日慘敗你仲心情好？扮藍！

佢個髮型出晒事 是咪得罪造型師

依家仲興abc style 既咩

哇屌pkjenn自己post個story塊面大撚到
我見佢張相縮到咁細放大黎睇
屌塊面大過pizza

猩猩住公屋可以無啦啦住多個人(佢條仔)嘅咩？

幫佢手送返條仔返大灣區啦

真心 2個都係以前好好好好好多

對比下睇
原來以前後生甘多
明明以前都覺得好老
同真實年齡唔太相符
而家更甚
真係一年比一年老

死啦覺得佢後生個樣都算順眼幾靚

其實佢宜家都只係23歲

好明顯係自己搞啦
做人真係切忌太過有自信

誠實豆沙包：我求其打句好似related少少既野 大家屌得細力啲
真係寧願你表明自己係藍 而家係度r光環真係好撚嘔心
已經唔關屌唔屌同路人事
因為呢條臭閪係扮架咋
垃圾！

佢而家對眼細左 鼻大左 個嘴又怪怪地咁
係咪因為生完仔

ICU而家好似黑人女人
成隻猩猩咁
又大舊 打撚死人

咁細 唔講應該冇人估到
我以為佢起碼32歲

個髮型都好老餅
搞到23歲變成3 40歲咁

貴婦style

佢果時好似岩岩整完雙眼皮 而家舍雙眼皮dup番落黎就細左

同埋肥左

應該水腫左者話哂都大肚

對眼吊完線太耐dup哂落嚟
好心咁有錢就keep住執啦

佢其實底妝化好厚
對眼只係未完全識化內雙眼
比內雙食曬D眼妝

另外蝦蝦顯老
我估緊係咪佢箍牙既後遺症
牙套臉係好顯老 詳細可以google下牙套臉睇下

佢塊面本身就削

係 而箍完牙仲顯眼D
加上睇佢日常飲食少食肉
個咀嚼肌好少發力
臉真係會架唔住
好多時痴線西講野唔係玩針對
蝦蝦如果願意聽下意見 唔好下下當人人身攻擊
努力改善下 妝化後生少少
真係花時間學下園藝 書法（至少係真係跟人學 唔係買本字帖寫下當學左）攝影 烹飪 自己食得勻衡少少
對佢自己都係好事

可能食得唔夠多肉攪到咁

佢有咁後生？

但我覺得食菜同食肉差唔多 除非係外國果啲勁硬面包
我覺得佢天生

有蝦嬸follower話蝦嬸要cool牙 會好睇啲
佢好似係咪已經cool咗兩次？

尋晚八卦碌咗去icu最早啲ig post
以前真係靚靚女女白白淨
先知到佢地劣化咗咁撚多

好尷尬

佢係咪跟yaki跟得多整容失敗
醜左咁多嘅

認真樣衰咩

笑到仆街 太自大真係好好笑 諗起個食royal桃嘅on9 post 應該同蝦乾做到fd

96咖佢

都係咁嘅樣咋喎好似仲pure過佢同yaki frd嗰排

咩royal 桃？

宜家係咪收山唔癡yaki做mk妹 要做個氣質知性藝術家

絲打們口味認真特別
成隻nel nel咁樣喎

咩呀 又一齊搞左個partyroom
癡落yaki到先可以呃下妹妹錢嘛

屌無follow好耐 㩒入去佢原來咪又係同yaki一齊搞啲生意仔希望唔好又柒咁多鑊 又呃人

WTF...我本來仲感嘆緊
原來先23歲 未開始老⋯

咁撚好笑嘅

睇下佢今日d ig story

真係好尷尬

北歐牙

佢真係好鍾意揸波

一係就食兩粒魚旦 一係就純碳水化合物
蝦乾唔食肉架

白魚蛋 同 白飯 先夠北歐風

唔知小熊貓係咪本來食得少肉
定蝦乾逼佢食少啲
搞到打個邊爐得一盒仔肥牛

成個夏蕙姨咁

唔講真係唔知同一個人

佢係我第一個見嘅23歲人似46歲

多兩舊肉就話係食肥仔餐

既然你認為「飛翔是一種病」就快撚d死返上支那啦屌你老母

條女po 啲野好九唔搭八
關阿里巴巴香港上市乜柒事

鎖在牆內當隻豬...
佢大鑊啦......

同埋個tag唔關事架，佢應該諗住啲人會click 依個tag
之後睇到佢個post 再follow 佢

A cup都比多佢

啲狗開微博都有肌肉比啲大陸人睇
佢隻豬閪唔係以為自己咁柒都會係大陸搵到食啊？

有冇人識佢 成日自稱自己係樹仁校花嗰個廣告post都係得百幾個like學人做kol 成日係班中同大同面前以為自己係明星活係平行時空 抗爭緊個陣ig一個post story都唔敢出 而架啱啱選舉完就即刻po番晒d廣告同d j圖 真係好嘔心

唔識
唔知乜水
無興趣知
bye

啲brand PR 盲架喎睇黎

J圖？

好豬⋯⋯何來j圖

圖2條眉做乜鳩

笑撚死我

珍珍好心你幫下香港先啦
星火 立場你又唔幫
唔好轉頭又話無放上網唔代表你無捐
而家就係你放救樹熊嘅link都唔放星火 立場

佢自己成日賣啲野都貴到呀媽唔認得
之前賣搪瓷杯 成200幾蚊個
淘寶2蚊都搵到 真係無知妹妹仔先會去買

我想講佢以前都叫靚女囉而家唔知做乜變咗樣

私怨 死撚開啦

阿嬸嚟？

我屌，呢個真係嬲嬲地，佢on9

呢條契弟真係柒撚到想返微博圍爐都得個幾個like

冇工返

返上大灣區啦屌
BTW其實佢條硬飯仔係未讀完書定未考到中醫牌？

哇，嬲撚到我，你老尾救隻樹熊唔撚救香港？食屎啦屌你老母！

利申：愛動物

想講好耐
香港中醫唔可以叫自己醫生
佢成日叫自己條仔做Dr. Jia
但最多只可以叫Practitioner
MR. JIA

on lun 7 99
冇腦就係冇腦

好好笑

屌 好仆街 直情覺得佢好失禮
香港發生咁多事講都唔講下
依家就叫人救樹熊
咁即係覺得樹熊仲緊要過香港
扮abc都唔係咁扮啦

個樣好靈異

好想啊

10年前

呢三個組合真係好撚戇鳩

Jia即係咩

反而覺得佢10年前個樣順眼啲

大陸音「賈」

賈既普通話拼音

佢個姓 賈
唔叫得醫生 咁咪即係「假」醫生

好撚虛鳩偽

其實講起牙套面
我個人覺得佢只係單純食得太清又開始老

佢ig係咩想睇下

短毛嗰隻好似係真動物毛

好l on9 偽善l 返去no sushi no life 啦

垃圾藍絲Merry so 死開啦
「一齊買嗎」咪又係幫人代購賺差價
仲要買D 疑似動物真毛product
樣衰都算 心地又差

三十都未夠就畀人話老
到佢四十咪似六十

未夠三十咩

28咋

咁都幾大件事

唔係你地講我會以為係兩個人黎

佢以前係幾靚 舊時痴線西啲人都讚佢靚 宜家劣化晒

以前樣唔差 不過比起同年嘅睇落老好多
個陣岩岩知佢幾歲真係嚇親
宜家生埋仔之後 熟女feel

召喚痴線西（57）請善用不推文回覆

開咗新post

jessicawong_wt

佢而家俾人感覺唔順眼係因為佢串柒柒同自戀

沒有喔不好笑

真係sweet好多

歐美風carry唔到就即刻變大陸婆
都唔明點解個個kol都要行歐美咁

明明本身個look好鄰家女孩好討好
就係唔知做咩係都要學人行abc路線

召喚痴線西（57）請善用不推文回覆